有冇人試過上野間沙縣小吃

經過

屌你去過幾多次日本

係呢間

係日本食大陸野？

日本野俾狗食

食生肉狗也不屌

高田馬場都有